<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="help_default"></string>
    <string name="help_map"><i>Χτυπήστε</i> οποιοδήποτε σημείο στο χάρτη για να δείτε τη λίστα με τις
γραμμές που έχουν στάσεις κοντά στο σημείο που επιλέξατε.
\nΕπιλέξτε το μενού <i>Ανανέωση</i> για να εμφανίσετε όλες τις γραμμές στην περιοχή.</string>
    <string name="help_nearby">Εμφανίζονται οι γραμμές που έχουν στάσεις κοντά στο σημείο που επιλέξατε ή στην τοποθεσία που είστε.</string>
    <string name="help_all">Εμφανίζονται όλες οι γραμμές, αλφαβητικά.</string>
    <string name="help_recent">Εμφανίζονται οι γραμμές που επιλέξατε πιο πρόσφατα.</string>
    <string name="help_schedule">Εμφανίζεται το ωράριο της γραμμής για σήμερα ή για την επιλεγμένη ημέρα.\n\n
Το ωράριο εμφανίζει τις αναχωρήσεις από την αφετηρία ή τις ώρες διέλευσης από την επιλεγμένη στάση, με επισημασμένη την πιο πρόσφατη ώρα αναχώρησης.
Η στάση του ωραρίου αναγράφεται στο πάνω μέρος της οθόνης.
Σε παρένθεση εμφανίζεται ο εκτιμόμενος χρόνος από την αφετηρία.
\n\nΗ οθόνη έχει τουρκουάζ χρώμα αν δείχνει τα ωράρια στάσεων πέραν της αφετηρίας.   

\n\nΤα ωράρια στάσεων υπολογίζονται με στατιστική ανάλυση ιστορικών στοιχείων
από διαδρομές που έχουν καταγραφεί με GPS.
Αν δεν υπάρχουν ιστορικά στοιχεία για τη γραμμή που σας ενδιαφέρει,
μπορείτε να τα δημιουργήσετε εσείς:  Καταγράψετε τη διαδρομή σας με GPS και ανεβάστε το GPX αρχείο στην ιστοσελίδα 
http://metakinisi.melato.org ή στείλτε το μου με email.  Η επόμενη ανανέωση των δρομολογίων θα έχει στατιστικά για τη γραμμή που καταγράψατε.
\n\nΤα ωράρια στάσεων ορισμένων γραμμών σταθερής τροχιάς υπολογίζονται με βάση τους δημοσιευμένους χρόνους διέλευσης.    
</string>
    <string name="help_schedules">Επιλέξτε μια ημέρα για να δείτε το ωράριο της.
\n\nΟι μέρες διαχωρίζονται στα μεσάνυχτα.
        </string>
    <string name="help_stops">Κάθε απόσταση σε παρένθεση είναι ευθεία απόσταση από την παρούσα τοποθεσία σας. 
Κάθε απόσταση με πρόσημο (+ ή -) είναι <i>απόσταση διαδρομής</i>, η απόσταση
κάνοντας τη διαδρομή της γραμμής από κάποιο σημείο αναφοράς στη γραμμή, πηγαίνοντας προς το τέρμα.
Θετική απόσταση σημαίνει οτι η στάση είναι μπροστά σας.
Αρνητική απόσταση σημαίνει οτι η στάση είναι πίσω σας.
\n\n
Το σημείο αναφοράς είναι η παρούσα τοποθεσία, αν είστε στη διαδρομή,
ή η αφετηρία της γραμμής.
</string>    
    <string name="help_stop">
Εμφανίζονται πληροφορίες για την επιλεγμένη στάση.


\n\n<b>Ευθεία Απόσταση</b>\n
Η απόσταση από την παρούσα τοποθεσία μέχρι τη στάση, σε ευθεία γραμμή.

\n\n<b>Απόσταση Διαδρομής</b>\n
Η απόσταση από την παρούσα τοποθεσία μέχρι τη στάση, ακολουθώντας το δρομολόγιο της επιλεγμένης γραμμής, δηλαδή το άθροισμα των αποστάσεων από στάση σε στάση.

\n\n<b>Απόσταση από Αφετηρία</b>\n
H απόσταση της στάσης από την αφετηρία του δρομολογίου, ακολουθώντας τη διαδρομή της γραμμής.

\n\n<b>Αναμενόμενη Ώρα Άφιξης</b>\n
Πρόβλεψη της εφαρμογής για το πότε θα φτάσει στη στάση το λεωφορείο (αν είστε σε αυτό το λεωφορείο). Η πρόβλεψη μπορεί να λαμβάνει υπόψη της διάφορα στοιχεία και αλγόριθμους.

\n\n<b>Ταχύτητα</b>\n
H ταχύτητα του λεωφορείου, αν είστε στο λεωφορείο.

\n\n<b>Συνταταγμένες</b>\n
Το γεωγραφικό μήκος και πλάτος της στάσης, όπως ακριβώς δημοσιεύονται από τον ΟΑΣΑ.
</string>   
    <string name="help_about"><b>To Επόμενο Λεωφορείο</b>\n &#169; 2012\nΑλέξανδρος Αθανασόπουλος\nalex@melato.org
\nhttp://metakinisi.melato.org
\n\nΤα δρομολόγια και τα ωράρια των δρομολογίων χρησιμοποιούνται με άδεια του ΟΑΣΑ και είναι διαθέσιμα στο κοινό από την ιστοσελίδα www.oasa.gr.
\n\nΗ εφαρμογή χρησιμοποιεί εικονίδια από τη συλλογή εικονιδίων bctango, του Bosky Cinek (http://boskastrona.ovh.org).  Άδεια:  Creative Commons attribution share-alike
(http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/).
\n\n
\n\n<b>Διορθώσεις</b>
\n\nΕπικοινωνήστε με τον ΟΑΣΑ για να διορθωσει τυχόν λάθη στα δρομολόγιά του και επικοινωνήστε με μένα για να διορθώσω σφάλματα στην εφαρμογή.
\n
Αν προσέξετε κάποιο λάθος σε ένα δρομολόγιο (π.χ. η προγραμματισμένη αναχώρηση που εμφανίζεται στην εφαρμογή
είναι διαφορετική από αυτήν που εμφανίζεται αναρτημένη στη στάση ή το σταθμό):
\n
\n1. Ελέγξτε στην ιστοσελίδα www.oasa.gr μήπως το λάθος είναι στα δεδομένα του ΟΑΣΑ.
\n2. Αν είναι έτσι, επικοινωνήστε με τον ΟΑΣΑ κατευθείαν (τηλεφωνικά ή με ηλεκτρονικό ταχυδρομείο) και ζητήστε τους να το διορθώσουν.
\n3. Αν η εφαρμογή και η ιστoσελίδα του ΟΑΣΑ δεν δείχνουν τις ίδιες πληροφορίες,
παρακαλώ επικοινωνήστε μαζί μου για να διορθώσω το σφάλμα.
</string>    
    <string name="eula"><b>To Επόμενο Λεωφορείο</b>\n&#169; 2012\nΑλέξανδρος Αθανασόπουλος\nalex@melato.org.\n\n
Η εφαρμογή διατίθεται "ως έχει" χωρίς καμιά εγγύηση για την καταλληλότητα της και την ακρίβεια των πληροφοριών που παρέχει.\n\n
Η εφαρμογή χρησιμοποιεί δεδομένα που είναι δημοσιευμένα στην ιστοσελίδα του ΟΑΣΑ και υπόκεινται στους παρακάτω όρους χρήσης:\n\n
<b>Όροι χρήσης ΟΑΣΑ</b>\n\n
1. Ο χρήστης της εφαρμογής αποδέχεται ότι η χρήση των πληροφοριών που παρέχονται γίνεται με δική του ευθύνη.  Η εφαρμογή παρέχει δεδομένα για τις Αστικές Συγκοινωνίες της Πρωτεύουσας (Περιοχή Ευθύνης Αστικών Συγκοινωνιών) που διατίθενται από τον πάροχο Οργανισμό Αστικών Συγκοινωνιών Αθηνών Α.Ε. – ΟΑΣΑ (http://www.oasa.gr). Η πρόσβαση στις σχετικές πληροφορίες γίνεται χωρίς χρέωση. Σε κάθε περίπτωση, το επίπεδο ακρίβειας των δεδομένων διαμορφώνεται από τις εκάστοτε ανάγκες και δυνατότητες του ΟΑΣΑ και είναι πιθανόν να μην είναι κατάλληλο για τη χρήση τους από τρίτους για σκοπούς που δεν έχει προβλέψει ο ΟΑΣΑ.  Ως εκ τούτου, όλα τα υπόψη δεδομένα παρέχονται ‘ως έχουν’, οι δε ΟΡΓΑΝΙΣΜΟΣ ΑΣΤΙΚΩΝ ΣΥΓΚΟΙΝΩΝΙΩΝ ΑΘΗΝΩΝ Α.Ε. (ΟΑΣΑ), ΟΔΙΚΕΣ ΣΥΓΚΟΙΝΩΝΙΕΣ Α.Ε. (ΟΣΥ) και ΣΤΑΘΕΡΕΣ ΣΥΓΚΟΙΝΩΝΙΕΣ Α.Ε. (ΣΤΑΣΥ) δεν φέρουν ουδεμία ευθύνη για τα αποτελέσματα της οιασδήποτε χρήσης τους από τρίτους. Περαιτέρω ο ΟΑΣΑ δεν φέρει ουδεμία ευθύνη για τυχόν παραλείψεις και σφάλματα, κατά την επικαιροποίηση των δεδομένων, και γενικά για κάθε άμεση ή/και έμμεση ζημιά που μπορεί να προκύψει από την χρήση και λειτουργία της εφαρμογής.\n
2. Ο ΟΑΣΑ δεν έχει συμβάλλει στη δημιουργία της εφαρμογής και δε φέρει καμία ευθύνη για την πληρότητα αυτής, τη συμβατότητά της με οποιοδήποτε λειτουργικό σύστημα φορητής ή μη συσκευής.\n
3.  Τα δημοσιευόμενα από τον ΟΑΣΑ δεδομένα απεικονίζουν, κατά προσέγγιση, την εκάστοτε λειτουργική κατάσταση του Δικτύου Αστικών Συγκοινωνιών της Πρωτεύουσας. Αυτή είναι πιθανόν να έχει μεταβληθεί ή να μεταβληθεί ανά πάσα χρονική στιγμή, χωρίς προειδοποίηση και χωρίς καμία ευθύνη των ΟΑΣΑ, ΟΣΥ και ΣΤΑΣΥ. Οι ενδιαφερόμενοι μπορούν να ανατρέχουν στον διαδικτυακό τόπο του ΟΑΣΑ (www.oasa.gr) ή/και να απευθύνονται στο Κέντρο Τηλεφωνικών Πληροφοριών του ΟΑΣΑ (τηλ. 185) για να ενημερώνονται για τυχόν τακτικές ή έκτακτες μεταβολές στη λειτουργία των αστικών   συγκοινωνιών.\n
4.  Ο ΟΑΣΑ είναι ο αποκλειστικός δικαιούχος των πνευματικών δικαιωμάτων επί της βάσης δεδομένων των πληροφοριών αυτών, από την οποία η παρούσα εφαρμογή αντλεί τα δεδομένα και τα απεικονίζει σε ειδικά κατασκευασμένο γραφικό περιβάλλον χρήστη. Η χρήση οποιοδήποτε λογότυπου / ή και εμπορικού σήματος του ΟΑΣΑ στο γραφικό περιβάλλον χρήστη (GUI) της εφαρμογής ή στο εικονίδιο εκκίνησης / μεταφόρτωσης / εγκατάστασης της εφαρμογής, δεν συνεπάγεται ότι η εφαρμογή αυτή έχει δημιουργηθεί από τον ΟΑΣΑ ή άλλες θυγατρικές επιχειρήσεις, ούτε ότι ο ΟΑΣΑ συνιστά τη χρήση της εφαρμογής αυτής έναντι άλλων υπαρχουσών ή μελλοντικών που θα προσφέρουν τις ίδιες ή συναφείς λειτουργίες και πληροφορίες στο χρήστη.\n
5.  Απαγορεύεται ρητά η εξαγωγή των δεδομένων από την εφαρμογή και με οποιοδήποτε τρόπο χρήση τους ή εισαγωγή τους σε άλλη εφαρμογή ή κώδικα λογισμικού ή βάση δεδομένων ή οποιοδήποτε άλλο οργανωμένο σύνολο πληροφοριών, ψηφιακό ή μη, χωρίς τη γραπτή ρητή άδεια του ΟΑΣΑ.\n
</string>
    
</resources>