<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="help_default"></string>
    <string name="help_map"><i>Χτυπήστε</i> οποιοδήποτε σημείο στο χάρτη για να δείτε τη λίστα με τις
γραμμές που έχουν στάσεις κοντά στο σημείο που επιλέξατε.
\nΕπιλέξτε το μενού <i>Ανανέωση</i> για να εμφανίσετε όλες τις γραμμές στην περιοχή.</string>
    <string name="help_nearby">Εμφανίζονται οι γραμμές που έχουν στάσεις κοντά στο σημείο που επιλέξατε ή στην τοποθεσία που είστε.</string>
    <string name="help_stops">Κάθε απόσταση σε παρένθεση είναι ευθεία απόσταση από την παρούσα τοποθεσία σας. 
Κάθε απόσταση με πρόσημο (+ ή -) είναι <i>απόσταση διαδρομής</i>, η απόσταση
κάνοντας τη διαδρομή της γραμμής από κάποιο σημείο αναφοράς στη γραμμή, πηγαίνοντας προς το τέρμα.
Θετική απόσταση σημαίνει οτι η στάση είναι μπροστά σας.
Αρνητική απόσταση σημαίνει οτι η στάση είναι πίσω σας.
\n\n
Το σημείο αναφοράς είναι η παρούσα τοποθεσία, αν είστε στη διαδρομή,
ή η αφετηρία της γραμμής.
</string>    
    <string name="help_stop">
Εμφανίζονται πληροφορίες για την επιλεγμένη στάση.


\n\n<b>Ευθεία Απόσταση</b>\n
Η απόσταση από την παρούσα τοποθεσία μέχρι τη στάση, σε ευθεία γραμμή.

\n\n<b>Απόσταση Διαδρομής</b>\n
Η απόσταση από την παρούσα τοποθεσία μέχρι τη στάση, ακολουθώντας το δρομολόγιο της επιλεγμένης γραμμής, δηλαδή το άθροισμα των αποστάσεων από στάση σε στάση.

\n\n<b>Απόσταση από Αφετηρία</b>\n
H απόσταση της στάσης από την αφετηρία του δρομολογίου, ακολουθώντας τη διαδρομή της γραμμής.

\n\n<b>Αναμενόμενη Ώρα Άφιξης</b>\n
Πρόβλεψη της εφαρμογής για το πότε θα φτάσει στη στάση το λεωφορείο (αν είστε σε αυτό το λεωφορείο). Η πρόβλεψη μπορεί να λαμβάνει υπόψη της διάφορα στοιχεία και αλγόριθμους.

\n\n<b>Ταχύτητα</b>\n
H ταχύτητα του λεωφορείου, αν είστε στο λεωφορείο.

\n\n<b>Συνταταγμένες</b>\n
Το γεωγραφικό μήκος και πλάτος της στάσης, όπως ακριβώς δημοσιεύονται από τον ΟΑΣΑ.
</string>   
    <string name="help_about"><b>To Επόμενο Λεωφορείο</b>\n &#169; 2012\nΑλέξανδρος Αθανασόπουλος\nalex@melato.org
\nhttp://metakinisi.melato.org
\n\nΤα δρομολόγια και τα ωράρια των δρομολογίων παραχωρούνται από τον ΟΑΣΑ και είναι διαθέσιμα στο κοινό από την ιστοσελίδα www.oasa.gr.
Επικοινωνήστε με τον ΟΑΣΑ για να διορθωσει τυχόν λάθη στα δρομολόγιά του και επικοινωνήστε με μένα για να διορθώσω σφάλματα στην εφαρμογή.
\n
Αν προσέξετε κάποιο λάθος σε ένα δρομολόγιο (π.χ. η προγραμματισμένη αναχώρηση που εμφανίζεται στην εφαρμογή
είναι διαφορετική από αυτήν που εμφανίζεται αναρτημένη στη στάση ή το σταθμό):
\n
\n1. Ελέγξτε στην ιστοσελίδα www.oasa.gr μήπως το λάθος είναι στα δεδομένα του ΟΑΣΑ.
\n2. Αν είναι έτσι, επικοινωνήστε με τον ΟΑΣΑ κατευθείαν (τηλεφωνικά ή με ηλεκτρονικό ταχυδρομείο) και ζητήστε τους να το διορθώσουν.
\n3. Αν η εφαρμογή και η ιστoσελίδα του ΟΑΣΑ δεν δείχνουν τις ίδιες πληροφορίες,
παρακαλώ επικοινωνήστε μαζί μου για να διορθώσω το σφάλμα.
</string>    
    
</resources>