<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="update_url">http://x1Sx0kDqz7qJUUZb63kR.melato.org/updates.xml</string>
    <string name="update">Ανανέωση</string>
    <string name="update_comment"></string>
    <string name="available_updates">Διαθέσιμες Ανανεώσεις</string>
    <string name="update_required">Υποχρεωτικές Ανανεώσεις</string>
    <string name="routes_database">Βάση Δρομολογίων</string>
    <string name="need_network">Απαιτείται σύνδεση δικτύου για να αρχικοποιηθεί η βάση δεδομένων της εφαρμογής.</string>
    <string name="terms_of_use">Όροι Χρήσης</string>
    <string name="eula"><b>To Επόμενο Λεωφορείο</b>\n&#169; 2012\nΑλέξανδρος Αθανασόπουλος\nalex@melato.org.\n\n
Η εφαρμογή διατίθεται "ως έχει" χωρίς καμιά εγγύηση για την καταλληλότητα της και την ακρίβεια των πληροφοριών που παρέχει.\n\n
Η εφαρμογή χρησιμοποιεί δεδομένα που είναι δημοσιευμένα στην ιστοσελίδα του ΟΑΣΑ και υπόκεινται στους παρακάτω όρους χρήσης:\n\n
<b>Όροι χρήσης ΟΑΣΑ</b>\n\n
1. Ο χρήστης της εφαρμογής αποδέχεται ότι η χρήση των πληροφοριών που παρέχονται γίνεται με δική του ευθύνη.  Η εφαρμογή παρέχει δεδομένα για τις Αστικές Συγκοινωνίες της Πρωτεύουσας (Περιοχή Ευθύνης Αστικών Συγκοινωνιών) που διατίθενται από τον πάροχο Οργανισμό Αστικών Συγκοινωνιών Αθηνών Α.Ε. – ΟΑΣΑ (http://www.oasa.gr). Η πρόσβαση στις σχετικές πληροφορίες γίνεται χωρίς χρέωση. Σε κάθε περίπτωση, το επίπεδο ακρίβειας των δεδομένων διαμορφώνεται από τις εκάστοτε ανάγκες και δυνατότητες του ΟΑΣΑ και είναι πιθανόν να μην είναι κατάλληλο για τη χρήση τους από τρίτους για σκοπούς που δεν έχει προβλέψει ο ΟΑΣΑ.  Ως εκ τούτου, όλα τα υπόψη δεδομένα παρέχονται ‘ως έχουν’, οι δε ΟΡΓΑΝΙΣΜΟΣ ΑΣΤΙΚΩΝ ΣΥΓΚΟΙΝΩΝΙΩΝ ΑΘΗΝΩΝ Α.Ε. (ΟΑΣΑ), ΟΔΙΚΕΣ ΣΥΓΚΟΙΝΩΝΙΕΣ Α.Ε. (ΟΣΥ) και ΣΤΑΘΕΡΕΣ ΣΥΓΚΟΙΝΩΝΙΕΣ Α.Ε. (ΣΤΑΣΥ) δεν φέρουν ουδεμία ευθύνη για τα αποτελέσματα της οιασδήποτε χρήσης τους από τρίτους. Περαιτέρω ο ΟΑΣΑ δεν φέρει ουδεμία ευθύνη για τυχόν παραλείψεις και σφάλματα, κατά την επικαιροποίηση των δεδομένων, και γενικά για κάθε άμεση ή/και έμμεση ζημιά που μπορεί να προκύψει από την χρήση και λειτουργία της εφαρμογής.\n
2. Ο ΟΑΣΑ δεν έχει συμβάλλει στη δημιουργία της εφαρμογής και δε φέρει καμία ευθύνη για την πληρότητα αυτής, τη συμβατότητά της με οποιοδήποτε λειτουργικό σύστημα φορητής ή μη συσκευής.\n
3.  Τα δημοσιευόμενα από τον ΟΑΣΑ δεδομένα απεικονίζουν, κατά προσέγγιση, την εκάστοτε λειτουργική κατάσταση του Δικτύου Αστικών Συγκοινωνιών της Πρωτεύουσας. Αυτή είναι πιθανόν να έχει μεταβληθεί ή να μεταβληθεί ανά πάσα χρονική στιγμή, χωρίς προειδοποίηση και χωρίς καμία ευθύνη των ΟΑΣΑ, ΟΣΥ και ΣΤΑΣΥ. Οι ενδιαφερόμενοι μπορούν να ανατρέχουν στον διαδικτυακό τόπο του ΟΑΣΑ (www.oasa.gr) ή/και να απευθύνονται στο Κέντρο Τηλεφωνικών Πληροφοριών του ΟΑΣΑ (τηλ. 185) για να ενημερώνονται για τυχόν τακτικές ή έκτακτες μεταβολές στη λειτουργία των αστικών   συγκοινωνιών.\n
4.  Ο ΟΑΣΑ είναι ο αποκλειστικός δικαιούχος των πνευματικών δικαιωμάτων επί της βάσης δεδομένων των πληροφοριών αυτών, από την οποία η παρούσα εφαρμογή αντλεί τα δεδομένα και τα απεικονίζει σε ειδικά κατασκευασμένο γραφικό περιβάλλον χρήστη. Η χρήση οποιοδήποτε λογότυπου / ή και εμπορικού σήματος του ΟΑΣΑ στο γραφικό περιβάλλον χρήστη (GUI) της εφαρμογής ή στο εικονίδιο εκκίνησης / μεταφόρτωσης / εγκατάστασης της εφαρμογής, δεν συνεπάγεται ότι η εφαρμογή αυτή έχει δημιουργηθεί από τον ΟΑΣΑ ή άλλες θυγατρικές επιχειρήσεις, ούτε ότι ο ΟΑΣΑ συνιστά τη χρήση της εφαρμογής αυτής έναντι άλλων υπαρχουσών ή μελλοντικών που θα προσφέρουν τις ίδιες ή συναφείς λειτουργίες και πληροφορίες στο χρήστη.\n
5.  Απαγορεύεται ρητά η εξαγωγή των δεδομένων από την εφαρμογή και με οποιοδήποτε τρόπο χρήση τους ή εισαγωγή τους σε άλλη εφαρμογή ή κώδικα λογισμικού ή βάση δεδομένων ή οποιοδήποτε άλλο οργανωμένο σύνολο πληροφοριών, ψηφιακό ή μη, χωρίς τη γραπτή ρητή άδεια του ΟΑΣΑ.\n
</string>
</resources>
